如果搭黨鐵去到最後個站唔記得落車會點

會唔會跌左落黑洞？

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

首先點解搭黨鐵

首先我冇跳閘嘅

會翻轉頭